有無人經過兆萬門口?

啲放題員工拉客係咁係到大叫
嘈撚到好似就打交咁

唱歌個班大媽已經夠嘈
唔明住旺角啲人係點忍 定其實一早已經聾左

情願一至日都比反車行好撚過，班撚樣搞到旺角垃圾到唔垃圾
天氣已經熱，人又多加埋班sunday 靚聲王
借問漒水狂徒拉左未？

好想問咁樣叫拉到客咩俾我聽到都唔想食啦

一有人經過 拎左傳單
班仆街就開始叫
「10樓呀！！！！」「8樓呀！！！！」

屌

劣食之塔

而家都唔去旺角買野了
太嘈又太多人
寧願去尖沙咀買
雖然都係多人
但無班大媽勁舞團嘈撚住哂
啲專櫃又齊過旺角

行過行人專用區好反感

紅日一定唔會出旺角

越黎越憎旺角

反你老母

旺角啲蝗 逼撚到行唔到

住樓上既人假日會點過？離開屋企？

返大陸渡假 反佔領大陸

垃圾地區

屎塔

唔明點解仲有人會去食兆萬個啲放題
環境差食物差
有次食左間食完係返個間野洗手間嘔返一半出來
另一半搭緊車返屋企途中忍唔到即刻落衝去最近麥當勞洗手間嘔埋
人生第一次體會到咩叫狗也不屌

劣質之區

今日行過真係好撚柒嘈 仲有班撚樣係度跳舞
開到勁撚大聲